# itigris

## Project setup
```
npm install
```

### Compiles and hot-reloads for development
```
npm run serve
```

### Compiles and minifies for production
```
npm run build
```

### Lints and fixes files
```
npm run lint
```
Описание задания:
С помощью библиотеки billboard.js (https://naver.github.io/billboard.js) сделать небольшой Vue-компонент (обертку) "Chart", который будет использоваться для отображения графиков.

На графике должны быть две кривые: одна типа "area-spline", вторая просто "line".

Данные в компонент передаются через параметры, при этом компонент должен реагировать на их изменения: т.е. при изменении данных, график должен обновиться.
Также, эта библиотека умеет обрабатывать нажатия на точки графика. Компонент должен предоставить возможность применить свой обработчик.

Пример использования примерно такой:
<chart :data1="loadedData1" :data2="loadedData2" @selected="handler"></chart>

Где "loadedData1", "loadedData2" -- данные, по которым строится график, а "handler" -- обработчик нажатия на точку графика.

Сделать приложение, для демонстрации работы компонента. Что-то типа такого:

картинка в исходниках "/public/plot.png"

По нажатию на кнопки меняются данные, по нажатию на точку графика обновляется текстовое поле.
Инпут внизу это значение выбранной точки с графика. Можно выводить в любом формате, главное, чтобы было видно, что оно соответствует. 


<b>комментарии:</b>
не уверен что возвращение информации по кликнутой точке надо делать через события, можно через props прокинуть коллбек

зачем передавать несколько разных props для разных графиков? так мы ограничем себя конечным набором переданных props, а если все будем передавать в одном объекте, и в нем уже разбирать данные, то сможем получить неограниченное количество графиков, что и сделано

не удалось нормально удалять графики, из объекта удаляются, верстка остается